「你呀媽個波罩你呀！」呢句點駁？

完全駁五刀
母愛真係好偉大

你呀爸碌撚屌你呀！

你呀媽個閪咇你

話返佢H家族 / BL

做唔到句句子冇粗口但又有殺傷力嘅效果

你啊爸碌野bam你啊!

呢句無撚敵，遇到只可以無奈地笑

媽的貢丸

put你阿嬤條底褲笠你

HHHHHHHHHHHHHHHHHH
BLBLBLBLBLBLBLBLBLBLBLBLBLBLBL

細細個就睇h漫 仲要睇bl添

哦。

猴子哥哥熊先生
松鼠妹妹牛叔叔
黃狗爸爸羊媽媽
來猜來猜來猜喲

全能嘅連燈仔都駁唔到

母親節快樂！

H你老母

你老母生鬚

你老豆個鳩笠你啊

咩叫個鳩

只限今日有用

除左用「媽的貢丸」之外應該無啦

個鳩笠

BL

搵岩岩入黎果個老師罰佢

你呀媽個波罩你呀

關唔關我事呀

打鳩佢啦，仲講

關你咩事

Miss 喺度唔打得

好似應該調翻轉喎ching

我冇呀媽

如何有覇氣地講我冇呀媽

駁到就唔會講到宜家

大家咁話

Egg你老味咩

咁都唔識
反彈無回頭

你呀爸條周插你呀！

贏左場交，比老師見到，值得咩

Pu你呀嬤彈彈波

你有咩問題

試下係呢度偷師

我俾你老母強姦啊

呢本係咩書？

EGG廚！！

個肥仔有咩遭遇先至會諗到呢句

Lm學嘢

「你老豆個袋裝你呀！」

到底要點做先會喺危急關頭諗到依句野

好難，要對到「波罩」呢個名詞但個「罩」字有可以活用作動詞解
要工整唔簡單

你老豆粒春袋你呀

Egg廚

笑撚左

一碌棍就“扮”開你兩邊啦...
係咪想要呢啲？？

等老師入黎 之後唔出聲

叫女班長衝出去揾搣匙

講夠啦！

反彈！

點罩,係咪咁罩!!

BL!!!!

your mum gay

你沙屯入田門呀！

過門搞你媽都係客

how to swear around the world

我罩翻你呀媽個波呀

你呀媽洗衫板飛機場營養不良奶都唔夠你飲呀生到你甩皮甩骨樣衰口臭 陰公！

縮返去你呀媽個霳度咪路洗罩囉

薯仔思維果然唔同

Mild係你老母生鬚，咁屌你老母同屌你老母爛臭閪又點分level

我話比老師知

我巴西嫁 柒頭

你啊媽連罩都用唔起

你阿媽大減價

你老母臭大你呀

H廚家族!

我啊爸渣爆你啊媽個波

睇怕而家廣洲班細蚊仔以後都講唔返呢句野
會變咗你媽逼的

你呀波個媽罩你呀！

你呀爸碌野fing你呀

程度都差幾皮

你老豆個套笠唔住你啊

個細路而家幾歲全香港都識

h你老母咩
代入肥仔既表情

句嘢係咩意思

希伯來文都有

你個波罩你呀媽呀！

egg廚

你呀爸條賓周你呀！

H! H!

咩書黎

認輸

I Love You 3000
用愛感化佢

你老母離罩呀

Bu你個嬤個彈彈波

波？我地無ga gif

關你咩事
關我咩事
你覺得呢

問你阿媽係邊呀
衰咗個陣就話 唔緊要囉報999囉

巴西㗎 碌柒

你老豆個袋笠你啊

你阿媽個波罩我呀

點波？咁波定咁波？

你有你閪痛 我有我夾餸

勝利者嘅笑容

我呀媽冇波！

No u

唉廢事嘈

你阿爸碌棍毆你呀！

閘住反彈冇回頭

「你呀嫲個波罩你呀！」

呢句個精要之處就係冇粗，就算老師入到黎都冇得捉你講粗口 ，但又可以嚇到對手唔識反應

直接回一句 『我讀drama架』 即刻柒到對方都唔敢同你傾計自動收皮

你估我個腦好似你咁，漏左係你老母塊閪到丫

你個名😂

屌你老母邊個罩我

根本無從入手根本就係駁嘴界嘅摺凳

你老豆個袋笠漏咗你

你老母有鬚

想知佢兩個依家點?有無巴打有消息?

:你呀媽個波罩你!

:

你呀爸個袋裝你呀！

你老豆個籮柚你

你老母化雞，乜你唔知咩！？

你老豆個袋笠你呀！

你呀爸個套笠你

你阿婆對奶罩你呀

阿婆 vs 阿媽
仲唔贏？

反彈

直接投降，冇得打

似係無奈

其實到宜家呢刻 都唔明呢句嘢係點解

你太婆個波罩你呀

仲有傻撚左個鼻

呢個最公整

閣下係對穿祥？

駁吾刀

你阿爸碌周撐你呀

好想知個肥仔而家變成點

你呀媽個波唔戴罩

唔明

你呀媽個波我罩架

你呀媽冇波罩你呀！

係啊 即秒

罩你呀媽個波呀

利用 I am fine thank you and you 的原理，最後打和又不失霸氣